如果英文識玩，當選後應該要多謝閱娥

冇佢咁落力咁反對五大訴求
都冇可能咁贏法
多謝閱娥提醒台灣民主自由的重要性

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務